La poderosa brisa que inunda tus pulmones de salitre resulta refrescante y energética, llena tu cuerpo de gozo y dinamismo. El rumor de las olas llega a tus oidos desde la costa, acompañado por el insistente graznido de las gaviotas y los gritos habituales de las zonas portuarias.